[I/A] 寵物小精靈新驚 Pokémon Rumble SP 近日配信

【手機遊戲《Pokémon Rumble SP》將於今年推出】

早前官方曾經公佈過推出手機遊戲《PokéLand》，但自 2017 年封測之後便再沒有消息。今日，遊戲官網被發現已改頭換面，並易名以《Pokémon Scramble SP》再度登場，將於今年內登陸 iOS 及 Android。

官網：

玩咩？

澳洲先行上架

寶可夢大亂戰SP

在這個世界，存在著許多未知的島嶼！
以強大寶可夢和無限好奇心為武器，
前往有著各式各樣寶可夢的未知島嶼冒險吧！

▼單手操作就能享受戰鬥的爽快感！
只要一隻手就可以自在地操控寶可夢。
操控不斷前進的寶可夢過關斬將！
看見敵方寶可夢時，只要輕點螢幕就可以進行攻擊喔。
連點螢幕來享受爽快感滿點的戰鬥吧！

▼兩個禮拜替換一次的冒險島嶼及海域
可讓冒險者去探險的島嶼，每兩個禮拜就會替換一次！
在新的島上，或許有機會發現沒見過的寶可夢或更強的寶可夢也說不定！？
到各種不同的島嶼和海域去冒險，收集更多寶可夢吧！

▼強化自己喜歡的寶可夢！
只要通過關卡，就有機會獲得齒輪礦石。
對齒輪礦石進行加工，就能得到可以讓寶可夢變得更強的「力量齒輪」！
或許還能加工出可以叫出使用強大招式的寶可夢的「鏡影齒輪」也說不定！？
用「力量齒輪」和「鏡影齒輪」來讓你最愛的寶可夢大顯身手吧！

▼用收集到的寶可夢來大試身手！
只要在不定期舉辦的「大頭目衝衝衝」中獲勝就能贏得獎金喔！
要在「大頭目衝衝衝」獲勝，需要各種屬性的強大寶可夢！
用在各個島嶼或海域收集到的寶可夢，擊倒強大無比的大頭目們吧！

冇人期待？

未出無人討論

留名

希望無課玩家玩得耐

唔知會唔會好肝先有稀有寵 我估佢係食石回體而唔係抽精靈

原來巴打已經開咗post
我啱啱仲諗住開添

apk

有無gameplay???

之前alpha test

開住先架炸 ios要下

iOS 一年後返黎應該差唔多

等下

唔係呀麻

畫風好怪

本身Rumble系列就係咁

冇體力但係要羽毛去search d 關
啫係黃色同紅色pin咗嘅位
暫時知打boss會有機會出羽毛
pokemon係喺關入面打低就有機會捉

download完見到小火龍好似中幅射，驚已del

同一隻pkm有唔同技同數值
唔可以淨睇cp值
要睇技同埋其他數
好似下面cp低但高星技同hp高d

抽精靈先on9喎
希望唔好好似pokemon quest咁，出完無再更新過

又搞呢味野 好似pkm go咁

課金應該就係加快開石(得3個位)
d石打boss會出
會出d齒輪出黎可以裝喺pkm到加能力

仆街卡斯同正傳game一樣一見到你就用teleport走佬好難捉

有得玩都有機會捉到吖..

大家最關心嘅課金內容
summon gear啫係好似格鬥game咁召隻sidekick出嚟出招
可以裝喺pkm到
上面講嗰嚿石都會出
冇野要用石抽
不過個比卡超gear係課金限定
下面就係成個shop

iOS...

最想你課金應該就係開石
一粒藍色普通要30min
而且每次開完一粒先可以開下一個

10個鐘可以瞓覺喇

可以喺地圖搵到其他玩家嘅熱氣球
然後可以同佢哋隻pkm一齊打佢哋search到嘅關

有無得同人battle

ios 有得玩未

冇，其實幾單機
上面同人打同一關對面都係ai控制
不過有排名，你見到地圖到有顯示仲有20日
應該過20日就轉地圖，呢段時間就計分同其他人鬥
轉咗地圖應該唔可以用上一個地圖嘅pkm
不過可以留黎打tournament嘅boss

個概率都幾閪下
藍同黃色石會出0-1個summon gear
紫色應該就必出2個
唔同石summon gear概率一樣
但係等10個鐘搏嗰0.6%仲要紫色石難出

Ios

ios幾時岀

巴打玩落覺得點？ 會唔會長玩？

暫時都ok應該會長玩
呢隻應該會keep住update
唔似垃圾quest咁

ios幾撚時有呀

有4星技
不過係卡斯吸收拳

留名先
啱啱先打完新手島

我嗰時屌佢唔update仲俾班死忠話我無耐性

點估到真係得3日貨仔

又係用CP

吸盤小醜310 cp果度卡住左

呢個係難打
因為成個地圖都係蟲系但蟲系唔剋佢
要刷毒系招打

或者刷穿山鼠3星鋼系迴轉球

但係呢個cp淨係計攻擊力

我用大鉗蟹招金屬爪

地鼠可以轆地算唔算設定bug

4星肥叉燒啊

IOS又無份

我揾唔到隻高過310cp既精靈

頂，我都係......刷極都刷唔到= =

上埋齒輪囉
如果都唔夠就要升吓lv先

裝齒輪
是但搵隻火/水/蟲/超系技嘅寵裝啱屬嘅齒輪，一個最少都+30cp開咗個關
再搵低cp d嘅鋼招寵打

呢種畫風似曾相識嘅？係咪喺其他平台出過？？？

原來我未有，開緊10個鐘既石，聽朝再算

rumble喺console出過幾代

4星車厘龜但係得一個窿
3星兩窿高超鴨加埋先720cp左右
隻火伊貝boss成790cp次次都差少少先贏
你今次仲唔仆街

等左全日ios都未上架

Area rank 10 之後4星技出現率好似大咗好多

ios幾時出

幾過癮，有幾多隻精靈總共？

應該有sm
我見到有萌虻嘅summon gear
不過要捉可能係遲d嘅新地圖先有
佢d地圖會定期換

Ios都冇

頭5隻王都係新手任黎？

係

d圖咁既

大果d 係 boas

IOS幾時有呀

點解新手任啲寵過左之後就用唔到

每次換新地圖都要重新捉過
依家舊寵只可以打tournament
依家打緊嗰個地圖19日之後應該都會換

你地係唔係噴火龍島

老任d pkm game永遠都冇更新

duel同shuffle一路有更
呢隻過一段時間會轉新地圖又有排名應該唔會唔更

有冇人過咗火伊貝boss之後搵到火伊貝大概喺咩位
我係咁search火系寵附近d位都搵唔到又見唔到其他人嘅hints有

後者已經終止開發
所謂嘅「更新」只係每廿幾星期一圈嘅無限輪迴活動

cp過唔到310…
打唔到吸盤小丑…

裝齒輪

裝左2個2lv都差d

你裝屬性嗰隻定普通+cp嗰隻？
屬性啱屬一個1lv都+30cp喎

原來係咁！

唔係喎！我鴨咀火龍，火屬加強齒輪，仲低cp

屬性跟招技
你隻鴨嘴係咪火屬技？

用羽毛刷新，同重複打關有咩分別？

曬左隻好game
我仲唔捨得刪左佢

暫時得4星小火龍最高

想問下自己隻寵係咪自動郁
Ios玩家表示仲未玩到

可以話係，但我試過由起點 手動碌到去直接打王

淨係可以pin 3個位
同埋有d道中嘅怪會唔同
好似我有關小火馬boss但係道中細怪係鴨嘴同小鴨嘴
仲有你會見到d關嘅前面有玩家名啫係嗰條友係第一個發現呢個座標嘅人
第一個發現嘅人可以幫嗰關改名
可以改d濕鳩名俾其他人睇

自動行同埋有個所謂嘅自動攻擊
不過冇人會理，因為個自動攻擊好慢
自己手動tap快好多
同可以碌地閃避
基本亂tap就得，打boss要少少技術
好似boss會有個狀態普攻打唔入要儲氣攻擊破防
但係其實用summon gear破防好過儲氣
儲氣破防之後會反彈食一個硬直晒你時間
summon gear破防冇硬直

大家d卡斯有冇出過超能系嘅招式？

我有隻4星係吸收拳
我懷疑真係冇, 唯有等吓有冇外國癲佬datamine睇技能表

我果時係post已經係咁提勿忘鯉魚王，係你地唔信

依兩隻都有課金上限都知乜料啦

我一隻吸收拳一隻魔法閃耀

四星火拳

終於搵到人搵到火伊貝喇

但係用晒5條毛都遇唔到

搵到喇依個位仲係第一個發現
可以改名
火伊貝係4星場

改名做炎帝fake鳩人

唔知點解撳地圖嗰陣有種好似玩緊Go嘅錯覺

3ds覺得好好玩。等緊ios出

卡關,要我捉飛天

機率低到，不過佢有個好，爆晒3個位，d箱照出 比係簡要唔要

又多樣嘢贏Pokemon Go
Go入面逢星期一朝早9點攞時時刻刻獎嗰陣滿哂蛋位嘅話就冇得攞粒10k 蛋, 要等下個星期再嚟過

後面d Boss好難打
如果係啱啱比最低cp要求高少少
贏都只會淨幾秒,要走位打boss同時打細怪儲gear條氣
又要計佢幾時醒防爆氣硬直晒時間

仆街ios又一日

IOS用家表示失望

唉屌
Ios既我連日本同澳洲ac都準備好

點解老任D pokemon APP 次次都係咁...
育成嘅唔係精靈，係齒輪

卡關 > FARM > 安晒D齒輪入新怪到 > 過到 > 卡關
每關都FARM果隻新怪去打
精靈D育成都冇 ...

行簡單路線
玩CP唔玩五圍特性
如果跟nds嗰種特性配招就真係好撚正

重點係如悶……浪費咗pokemon個主題……

下年DeNA好似又會出PKM app game嗰個應該可以期待下嘅

之前mario，火紋，動森同埋之後mario kart app game DeNA都有份
呢幾隻都叫做保留咗正傳嘅"簡化版"玩法

就咁睇個畫面好9流流 冇咩興趣玩

刷到去要打大力蛙
齒輪差dd先升到級夠cp打…要等齒輪…

玩過3DS個隻(不過未爆)
望落好似差唔多玩法

好彩中左個噴火龍章

IOS有未啊屌你老母

點解我玩係乜都未開放咁 冇商店
冇活動
新手教學 過完雷超就完左 冇新關卡 打左多場又唔見跌羽毛 唔知要做啲乜

想參加個大會 又話唔係活動舉辦其間

圖呢

屌ios批撚完未

終於刷到 火伊貝關

依家先知 紅色 藍色係分番星

屌

iOS會出港版？定都係去返日本apps store

有中文應該會出埋港區

依家係咁刷同一關為出兩窿4星meet到個最低cp有d悶

屌出一星都冇咁嬲

係鴨嘴炎龍啊

慢慢玩，得閒撚兩手咁

卡霸王花

開石先卡關囉

邊關打到

要過咗大力蛙先會出現喺地圖
唔知大家相唔相同我喺呢個位搵到
btw成個鴨嘴家族3星都好似冇火系技

啱啱望頭post見到呢段

依家個地圖仲有18日先轉
咁有可能過多4日就開俾全世界

Ios仲未有😫

玩一陣就3粒閃石 要等30個鐘

飛天螳螂點解 卡死左

變咗做綠色係咪啫係最多10張

Search下其他蟲系附近嘅地方
通常同屬性嘅都聚埋一齊

要刷首抽?
體力制?

pokemon go 果次好似又係澳洲先?之後好似一個月先到日本

屌啊 我褲都除埋要我等一個月？

可能4日後真係有呢

點解係4日

唔洗刷 冇體力

睇返go 澳洲6號出先 日本22號出
今次rush 澳洲15號出 分分鐘下個月先玩到

出咗金波之後隻驚crash撚咗

go複雜咁多自然試耐d

卡左係飛天螳螂

setting到有得撳more轉畫質
校低d試下
出4星冇彈過應該唔係game嘅問題

點解咁多人卡飛天螳螂
係因為search唔到？

yes

係咪未有合作/交換系統?

search下其他蟲系附近同間唔中睇下地圖睇下有冇其他人搵到留低hints
我尋日搵火伊貝都搵咗一段時間

冇得繼承技能同培育真係幾濕鳩
難得之前捉到嘅4星跟唔上cp通脹到最後都係賣又再刷過

有邊隻PKM好用?

水箭龜個cp要求高到。。
最多出到1334但要1490先入得

靠升野

其實隻game係不斷刷高cp再過關?

隻game最卡係咪d石頭 要等10個鐘先解一粒

應該唯一課金就係呢度, 用石瞬間開石

死都唔課 一陣打3場又3粒石 咪仆街

只要高cp+剋屬就好用

ios有冇消息

邊度有得睇招式能力?

根據霸王花嘅經驗
就算meet到個要求都會難打到閪咁

冇得睇自己試一次
有保留令對面驚，燒傷呢d debuff

最慘係黃色都唔知放唔放棄好 藍色我放棄哂

每日最多8次

唔小心開左粒紫色 我4點到而家都冇得玩

係巴他蝶果層揾到5*鴨咀炎獸MAP，再刷到4*鴨咀炎獸1346CP，一次過解哂巴他蝶同椰樹獸，正~
依家下隻水箭龟，又要刷高CP怪…

照玩
紫色其實都幾易出
滿咗就咩色都唔要除非粒紫色高lv d就換舊嘅

4星係咪火系技？
我見成個鴨嘴家族3星都冇火系技放置play算
依家係咁刷蟲系打椰樹

石有得睇幾lv?

唔係火技，電，而且得一格
不過因為CP夠高，所以夠解鎖。
然後我有隻4* 小火龍，用佢打巴他蝶同椰樹獸。
大技我有招扣5百幾嘅火恐龍技

建議夠打大會一定要打！
預賽羸左都有成萬蚊，
建議各種屬嘅齒輪都揾2粒上LV3，
可以COUNT到100CP，而解鎖好多。
如果金錢有限，先升火同水。
用水刷火屬高CP寵

咁我繼續刷蟲系算

點解要刷蟲？

不斷捉到同一隻pkm會提升"捕獲等級"?
之後會愈捉愈勁?

跟返你個area rank，啫係每過一次boss升1 lv嗰個
你見到隔籬有個數字
高lv會出多d屬性齒輪

每捉10隻加1cp:

新手島個堆pkm係咪可以掉晒佢
而家噴火龍海域唔畀出戰

我唔知呢隻game屬剋點計啦
所以跟返蟲系4倍嘅concept黎打

好快悶打法太單一

hea玩game

ios等到頸都長，好想體驗下隻game有幾悶

抽到火恐龍技就可以打嬴霸王花

想問一開波新手關係咪一定係哥達

NO首刷

想問下每一關嘅Boss係咪只會捉一次
捉左之後就要搵過第二關

唔係

喺我差d想瞓著嘅時候出現喇

睇黎我太天真喇
*10之後要捉100隻先加1cp

玩pokemon永遠都係睇serebii

屬性相剋表應該睇邊個?

要刷隻蟲系打念力boss了.........
卡咗響620 cp個關

原來賣齒輪都有齒輪拎

要賣幾多個先有?

過咗水箭龜喇

第1粒金波

咩意思

打比卡超 佢叫得好好聽

其實地圖1,2,3,4,5星有乜分別?

講錯應該係強化parts

你地齊三粒齒輪之後會照打？

幾時出

ios幾時有

咩叫齊三粒齒輪

打左三粒返黎等開發期間會點
等定繼續冒
因為每日好似得十次可以唔要啲齒輪石

入咗手放咗上上面就10次
啱啱打返黎未放上上面就可以任掉

老是卡cp, 而家停咗響820cp
要打隻700幾cp再加2粒cp石先上到

我都想知

係，我d鑽囉晒去即開 30分鐘

照打
就算你唔打都唔會開多咗齒輪
就算打咗之後唔要對比起放喺到唔打冇任何損失

我覺得係純粹易唔易搵

iOS 有未

而家到霸王花, 要1030cp
地圖max 955
即係又要等開d火系齒輪先升到咁高
起碼2粒加埋 = +50+40
要捉隻940cp火系招pkm.....

發現自己水系有2粒lv3
= +50+50
刷返水系pkm算

我有時會岀到超過地圖Max數值既pkm 唔知點解

一係4星
4星cp會高過max
之後嗰d都係咁除非有大把料同錢

第一金

見住你地日日UPDATE 咩第1金
我就重未玩得

你升咗幾多野先玩到咁快

唔夠cp解水箭龟…

4星 cp未必高

卡 大力娃

打隻波音蝠4星，但又冇飛行齒輪加cp

我都玩咗3日喇
有d遲過我嘅巴打都同我進度差唔多

卡緊霸王花升多2lv cp石就開得
等到隻950難過等10個鐘升石

有冇人知換日時間係幾點？

1400

打到佛誕都未打到隻950

真跟本局你等時間，課金升啲技能石

加工券最多持有10張?
每日登入送3張
即係我去到9張個陣要搵D野用咗2張佢?

佢個介面都幾唔user friendly説明個啲乜都冇

尋晚先開始玩一直好順暢,依家第一次就卡左係霸王花,刷左幾個鐘連900都見唔到

lm

其實電擊 飛行系個堆係咪冇用 全部都冇cp加 我有4星技都冇用

我諗會遲啲有關出呢啲礦石

小火龍888四星技屌你個老母差2cp都唔比埋我

我幾隻金都冇齒輪用 激死 要用個垃圾+15cp

火系好易攪 成堆齒輪 儲下錢升齒輪就得

刷到隻小火龍星11啦

我想問 其實火恐龍低cp過小火龍 咁係咪小火龍勁d 咁進化寵其實冇用

你捉得愈多個愈勁
小火龍等於公廁所以都易高CP

原來係咁 我而家刷緊火恐龍

屌on9刷刷下出左隻金技 火伊貝1084
突破埋依家個關卡上限

新地圖舊寵唔俾用(應該係)
除非遲d出好似依家錢關咁嘅關卡專打boss可以用返舊寵

咁咪幾好
我中咗隻蛋蛋982
點知得1格放+40
加埋得1022, 爭少少上到1030

舊寵都唔知可以點算

預選決賽KO

Ios有未

都比an偷跑 唔會追到佢地個進度

有冇ios消息

垃圾驚唔使恨

唔知會唔會好似pokemon quest咁無更新呢

小火龍有5招技

頭先捉到隻有原始之力

仲有招

暫時用緊小火馬，技係猛撞， 一路打一路跑 行超快，唔洗原地放技

要成1030cp先打到boss

但刷黎刷去最多得8百幾。有啲地圖仲要刷返轉頭得6百幾，究竟點玩法

升齒輪

點衝都衝唔到，應該要博4* boss

向200隻水母出發

終於刷到隻940多腳水母(boss出藍波)
不過唔夠霸王花打
又要返去刷火系了

其實d捕獲等級提升係加咩

每LV + 1CP

有招4星技係劈開 但唔係火系

想請問紅波好啲定藍波好?
我見紅波出令技但CP低，藍波CP高但廢技

Red Pokeball Normal Pokemon, 1-3* moves
Blue Pokeball Pokemon has a combo of 3* move and higher CP
Yellow Pokeball 4* Moves

我啱啱都中左 激死

想問成日打打下個d great excellent有咩用

剋屬?

唔係啦 個個係第二句

屌iOS 究竟出未 等左2年啦屌

差成二百呢d升齒輪追唔到
除非你係課長狂開石
一係刷高星關嘅boss佢哋cp平均會高d再加齒輪
一係刷4星啦

2年？
你alpha test嗰陣已經等緊？

係 個陣得Android出左 alpha test
屌依家正式出左都仲係ios先

我4星次次都係火，劈開都有得加既

好好彩2次test都有參加

隔咁耐我本身以為佢哋放棄咗改出quest

18年冇消息我以爲胎死腹中
點知突然launch 但都係冇iOS份

力量齒輪係咪太多都冇咩用
可以賣得

賣完有升lv料拎

小火龍有4星火系招式?
有ge我繼續刷陣啦

唔該晒

最好用都係小火馬招踩踏 差boss100幾CP都輕鬆打贏 清關又快
暫時未搵到有3*/4*技好用過佢

幾多CP?

810CP

ios呢

一般系嘅話輪唱都好用

雙修有雙修嘅好

唔剋屬打唔入d boss

KO完霸王花,
之後再打到霸王花4星技, 不過普通屬性攻擊

反而係靠大技打會痛好多

無限刷CP地獄, 刷到死, 到下一隻BOSS, 之前刷果D又冇用

掃左勁耐終於掃到隻4星小火龍 加 噴射火焰，勉強過到覇王花

咁先有動作刷下一隻ma

輕鬆玩就好真係

到最後都係靠升齒輪LV

唔想再見到比卡超喇
因為打富迪依家係咁搵蟲系關
但係因為比卡超出嘅石係蟲系所以佢成日出現喺蟲系附近
我要魔魯風啊

呢招4星"魔法閃爍" 又幾大範圍
不過屬性係"心心"......

似乎都好多ios玩家等緊

負碌中左SR水箭龜齒輪
大範圍高攻擊 用完會短時間增強攻擊力 好勁

Ios苦等區

iOS 愈來愈垃圾

iOS玩家用an機/模擬器玩住先 到時引繼

Nice, Great, Excellent
應該係同你出招一次殺幾多隻怪有關係

招技靚？

係咪單機game黎?

會唔會好似之前隻quest唔更新
都係睇定D先玩

▼兩個禮拜替換一次的冒險島嶼及海域
可讓冒險者去探險的島嶼，每兩個禮拜就會替換一次！
在新的島上，或許有機會發現沒見過的寶可夢或更強的寶可夢也說不定！？
到各種不同的島嶼和海域去冒險，收集更多寶可夢吧！

手機GAME又有幾多隻會長玩?

但都唔係唔更新咁伏呀

會有更新ge
圖鑒都show咗金銀版d pkm出黎
應該6月6有下一個島

結束今個回合 (玩咗2日)
返工就唔似星期六日可以狂刷野了
真係等10小時開礦石
之後將多咗出黎GE齒輪賣出去 (賣1個 = 多3個強化parts)
錢就日日打每日挑戰10,000金

唔係寵黎 係齒輪 會召隻水箭龜岀黎用衝浪

係咪唔洗驚佢羽毛會用晒

唔使
打boss會出

我就覺得最後係hea更 冇新意喇

剩係刷寵過關，無連線
但育成系統又低能

一個月都唔使應該棄驚

我覺得如果唔係信仰嘅話
玩到3日已經好勁

評價咁差？

係 重複又重複咁刷關

前面cp要求冇咁高所以我仲覺得ok作業感唔重
但我依家做緊嘅就係不停刷同一關為出個4星meet到個最低cp去開boss關
然後不停重複
如果唔係pkm而係其他我應該一早del咗

所以ios嘅巴打真係唔好咁高期望

照你咁講又真係無聊咗D
當係養生GAME會好D 得閒開黎望兩下

係好叉無聊 仲要肯定遲下無得帶寵過島
又再重頭玩過

新加入
想問下鑽石主要有咩用?
我見好似冇野抽

只係用黎開齒輪石

加工+1有時限 仲以為永久

只有quest同鯉魚王呢d唔會更新嘅先會永遠

有d屬性冇攻石
出到4星都喊三聲

好似pokemon go咁整啲糖升吓寵都好丫一味打打打 打完就棄寵捉過隻

仆街霸王花好鳩硬

屌 轉幻象光線尤基納即贏

刷到4招小火龍4星技
隻馬幫我過晒霸王花同埋快泳蛙

已經有中文版？

如果有得升cp同進化就好依家啲寵冇感情 用完即棄 成堆condom

每2星期一個比賽咁lo
最高3隻pkm加埋鬥高cp拎寶石

隻馬踩踏咁好用ga咩

有時load唔到

load唔到入game

終於搵到飛天螳螂

唔記得兩星定三星場 但難搵到痴線

卡死左係到

棄game

係咪你部機太渣

有時會咁，你之前係咪hang過之後close app？
過一陣(幾分鐘)先入得返

iOS 幾時出

可能係掛，應該係個acc bug左

我重玩就得

綁咗任天堂account無得繼承返?

打到大力蛙 但入人地個熱汽球捉咗老噴

咁好運搵到個咁正GE氣球呀你

有，但一入我ac 就係咁load

用an機fb login, ios有無得繼承？

等仲鬼咁期待

冇進化冇配招 on99
Pokemon 啲錢咁易搵都唔識搵

用my nintendo最方便

有 我係咁換嚟換去都得

可能遲下出再呃多獲

真係好好用

我懷疑我隻馬斷咗隻腳

終於捉到隻有4隻腳ge馬
其他pkm普攻打緊350
隻馬踩踏普攻打到500

打念力系
同一個CP
幽靈系招式打就492
踩踏(普通系)就372

似乎剋屬性重要d?

呢個應該係pkm常識黎

上面有人話踩踏勁過剋屬
所以咪搵2隻CP相差唔夠3 ge試下

有d係低傷但係攻擊速度快d/玩連hit
其實都係睇你鍾意邊種

但係招踩搭夠萬用 唔洗突登捉啲剋屬寵黎打boss 範圍又大 踩一兩下啲卒仔就冇晒

不過好似無一般系ge礦石?

成日玩玩下lag機

開石頭有機率開到一般系

刷到灰

每日打2-3粒 10 hours礦
打錢關, 日任
之後就可以休息

鯉魚龍究竟係邊
揾咗成日都冇

都市傳聞
你ko個隻boss ge地方會易少少搵到隻boss

我就是成功的例子

大力蛙:

發現圖鑒有堆PKM唔計入數目度, 仲係show個影
明明捉左2-3隻.....

配埋啲鳩技

好多4星技都係鳩技
想搵隻4星水技, 但好似無

全能ge小火龍有幾多招4星技呢?
咬碎, 劈開, 烈焰濺射

卡左係水箭龜要1490CP個度... 上關開完既椰樹怪仲要大部分都唔係草技

我都卡緊呢到 已經刷左好多次椰樹獸

懷疑刷美麗花或者奇異草好似好d，奇異草跌過4星1398 CP但唔係草技同1洞

感激不盡

Ios幾時有嫁

已經想用bs玩

bluestack, now, 雷電, etc
大家用住android模擬器 / 用android手機玩住先
一星期棄game不是夢

開箱十個鐘 等到佛誕

慢慢等

share 5星map位置

雞巴

新玩

地圖頂cp要四星關先出？

4星技ge pokemon特別高cp
一係就關卡boss藍波
一切睇運
關關都要打隻頂cp先meet到cp requirement開新關

沒有發現

就算同一個位置都係random

老任撚狗

佢新玩開咗鴨嘴炎龍未？
未開點search都唔會有啦

我啱啱過咗，係咁刷椰樹獸都冇椰樹4*。
們岀左隻140x 蛋蛋，加埋齒輪就夠

我用緊啦啵

我就係5*鴨咀炎獸關岀咗隻4*，雖然得一格兼鳩技，不過夠我解2隻鎖了

卡霸王花個1030cp
死都唔出900 2窿畀我

點知打打下爆咗隻金波哥達畀我 成千cp

心諗求其塞一格都夠升1030

丫 屌佢老母一開 係十萬伏特

2窿但我又唔夠淨加攻嗰啲輪

正

Dllm
同一個位三連沒有發現

成日都係咁

淨加攻啲齒輪點拎...

咪又係爆石出

我見個表無提過...

係唔會出

你過咗大力蛙未?
過咗就search多幾次
好難一次就中

慢慢刷先

反正幾得意

期待氣球仔商品化

iOS 有未...

玩到好悶...
好鐘意POKEMON
但冇理由去打蛆國侵權作品
次次老任出D GAME都ON99
POKEMON QUEST, SHUFFLE, GO 都有課金支持
但出親d game都冇左育成的感覺
而家刷隻4星2洞小火馬, 下關就賣得
好無癮

btw
而家boss水箭龜入場要1490cp
打地圖得400~1334
點解決?

樓上 :「刷隻4星2洞小火馬, 下關就賣得」
好撚中point

我已經半放棄
等下年DeNA個隻算
嗰隻應該好好睇睇掛

唉...
玩pokemon quest都已經on99
老任竟然可以再創高峰
之前都有keep4星技精靈
而家?
除左用緊果隻之外賣晒

個遊戲設計失敗!
點解要限入場cp
限圖覽收集數 或者 捉幾多隻XXX咪得好
好啦, 你入到場啦
又要限時打boss
次次都係唔夠時間
我玩到而家都未試過比人打多過一半血
HP有咩用??

捉隻精靈冇得升, 用完即棄
賣完仲要得1蚊

呀! 佢又好好野
計好晒要剋屬夠CP先剛剛好得死隻王...
每關就係刷4星2洞剋屬

咁好玩咩?!

屌...
鬼叫你係官方POKEMON GAME
好撚自虐...

DAY1 小課左15蚊拎比卡超投
同1個打工位
屌佢老母 打工位得24個鐘
小家到死

BTW, 老任平台遊戲好好
APP GAME ON99

嬲撚到成堆錯別字
屌你老任

我決定del game

如果要比 我覺得Quest好玩過呢隻

玩少隻game都係好事黎

玩左陣覺得又係QUEST咁上下玩法

QUEST係
起碼叫做有得升下LVL 刷下技 砌下PARTS 同隊形
呢隻垃圾
一隻精靈, 2個洞, 固定砌屬性攻擊力UP...
咩都冇得砌
機械式刷竉...

佢唔出iOS住都合理 用an機玩完都未必會係iPhone down嚟繼續玩

巴打咁快手，玩左3日先到16隻水箭龜

好睇運, 不斷出到4星技高cp就衝得好快
我第3日, 去到14大力蛙KO咗, 又要停

出到隻 >1110cp之後, 諗住開新關
點知係1洞, 又要繼續刷

卡撚左係隻霸王花2日, 刷極都刷唔到1030cp既怪, 今朝突然比我刷到隻1096cp精神念力既尤基納, 即刻連過2關

依隻點睇？

咪即係pokemon quest
上年出咗啦, 有埋中文

人地大陸正版授權再自己自設server玩?

出左隻950火伊都打唔死霸王花

好心個屬性齒輪未出就唔好出個技能啦
配完啲濕鳩技又冇齒輪用

到下個島先出多4-5個齒輪畀你

唔同島啲pkm用唔返

有冇人抽到SR技啦？火恐龍中左3次

好難刷隻1580CP打尤基納

我就係依到放棄咗
蟲系技又少cp又低
4星剪刀十字拳又唔好用
btw嗰隻係富迪黎

刷到好撚悶 卡係890 卡美龜
刷極都唔出高cp草系，高cp就配毒招俾我
我dllm

火伊貝4星有影子球

刷你d齒輪加最多ge系
純粹為咗過佢個cp限制
之後用隻剋屬 / 高cp都ko到

火恐龍, 卡美龜個d 10%機會中
老是常出現
d技上到lv3就max (暫時)

出左隻小火馬4星配飛行技 都好剋到草 唔夠1000CP都過到霸王花

過關唔難meet target先難

反而我一早MEET左
係過唔到

成日d 礦石爆曬無得打

入親黎都睇ios 有未

same

玩住pokemon quest先
肯定好玩過呢隻

就係要課長買石瞬間開礦
隻game唯一收入來源

我就當呢隻係POKEMON GO咁玩
不斷捉, 不斷刷更高ge cp
再不斷賣晒佢

兢屬+兢屬齒輪技就得

開波殺哂小怪儲大技，然後普攻boss 5下左右，然後boss應該就會岀技，跟手一下大技打暈佢。然後再狂普攻佢，之後佢再召喚小怪，你再清哂小怪之後普攻boss，佢大技你再打去打暈佢，loop到贏

不過最後都打唔贏ge話
cp唔夠就要再升下齒輪
多20-40 CP, 成個世界爭好遠

我就狂用蓄力技(大技)打
效果好似好過普攻狂打咁

依家唔夠cp打富迪，喪刷水箭龟

d關個星數係有咩用

boss稀有度?

似係啦
但同cp好似無關係

仆街 打剩一下俾隻耿鬼撞撚死左

大會?
輸咗係咪可以再挑戰, 直到win?

輸左冇得再挑戰
一蚊都冇呀屌佢老母

唔係咁PK呀嘛

可以扔架巴打

打番黎果粒扔

係, 咁岩刷到隻高MAX 200 既, 即刻過兩關

又唔知要刷幾耐…
我想要噴火龍咋

有冇人揾到富迪或奇異花？

4粒星礦，唔想掉左佢

掉咗粒繼續刷關好過啦

你打BOSS個位置就係啦
不斷試

無齒輪點過關

開緊1粒10小時, 留2粒
之後繼續刷關
乜你地唔係咁玩?

終於到我有運啦
1235MAX, 出隻1358 cp, 雙洞火系4星技

啫係咁
假設你有4粒紫石，一粒開到60個齒輪

你決定滿咗唔打，過10hrs之後你會獲得60個齒輪，只要喺未來30個鐘打多一粒紫石就可以keep住開石唔斷

如果你決定唔要第4粒繼續打，你一樣10hrs之後獲得60個齒輪，但係你會另外捉多一堆pkm入面可能有高cp嘅pkm可以幫你過版，只要喺未來20個鐘打多粒紫石就可以keep住唔斷

問題在於紫石係咪真係要30個鐘先有一粒？事實係如果keep住玩係多到你想dum

明曬，thx

一定係掉 紫石成日出

根本隻game由你有第一粒紫石開始，你就唔會再開其他石

iOS 出未啊 屌那星 晚晚訓唔著啦我

未玩得就好想玩
一玩落就覺得好無聊

不過無聊得黎又幾上癮
夠簡單, 開蛋一刻
2洞? 1洞?
攻擊技啱唔啱自己升咗ge屬?
cp

連過2關, 下一關富廸
要刷蟲系....
去捉返之前d boss先

巴打棄驚未

爆機個日再諗下

挑 咪又係邊屌邊玩

我最鍾意玩無聊/簡單GAME
太複雜唔啱我

我就真係棄咗

真男人 respect

4粒星礦
啱啱好夠鐘訓教

真男人

小精靈分cp係咪好似pokemon go？

我會賣一粒繼續玩

agree

決定棄驚
悶到爆

刷小怪好過 啲boss垃撚圾

New down Lm

要玩就掉1粒
訓教就留4粒

富廸
cp爭200咁多
又可以卡返幾日了

捉完巴他蝶, 去搵緊椰樹獸同水戰龜

刷野最好有目標
知道邊隻4星技又有得放齒輪
我只知火系有: 小火龍, 鴨嘴火龍系列(3隻)
有無其他巴打有好介紹?

忠告:
鴨嘴火龍, 3星技無火系招式

而刷得鴨嘴火龍真係為咗4星技
好似有2招火系, 另外2招唔係火系
一係火, 一係唔係火, 50/50
之後1洞/2洞, 又50/50
開金蛋一刻好刺激呢

真係喊出黎

洗到隻五星技小火龍，招技叫煉獄

幫佢改名: 比卡超

原來小火龍都有5星

呢隻game進化怪同未進化其實係咪冇分別 連未進化都有5星技 進化左果d又唔會高d cp, 又唔會多d洞

噴火龍有無飛天技?

中4星已經夠難
中5星都唔知刷到幾時

唔知, 冇捉過 我連巴他蝶都未打

我只求刷到夠cp既比我打下一關

你啱, 隻GAME根本係刷cp
技ge野啱系就算

水箭龜嗰關你地用咩打

皮卡丘

其實有啲寵係咪冇4星技
噴火龍刷左幾日都冇

其實我覺得刷技好無謂 反正打到高cp都係要換, 過島又好似唔可以帶怪

應該有

我無乜運黎講
刷1隻4星技差唔多要捉50-100隻先出到1隻
呢位巴打一定好勤力
咁快打到成2200幾CP

一切都係運
我依家先lv11

睇黎隻game除咗SHOW OFF自己捉倒D咩之外
都無咩好玩

同pokemon go初出個陣差唔多
係愛呀

pokemon go真係熱潮黎既
成堆上班族連放BREAK都會特登走去捉

香港Google Play down得

嗱 都講咗4日後架啦

但係ios依然要等

連乜係pokemon 都唔知ge阿伯師奶都日捉夜捉

之前download apk玩
google play: version 1.0.3
睇黎要update?

apk可以直接play store update

An
ios

求解釋

成日都要4星技先夠cp打boss
升爆晒齒輪同10*捕捉都唔夠

Ios未有？

其實4星技既怪cp係咪一定會偏高?

蛋蛋4星神通力
個範圍勁大, 清卒勁快

更新左之後, 一爆左齒輪就會hand機,
點touch都無反應

any photo?

屌 on9 爆晒齒輪輕左係度

刷左50場終於成功有4星奇異花

我頭先都係咁,要restart game,
而且唔可以掉上面個d 石,
只有掉下面多左個舊石先有反應,
一禁上面3粒石就一定死

4星5星Pin

都係話ios仲整緊 審批緊個啲 就得咁樣

Pin?
咩黎?
無入fb睇唔到

靚精靈地圖

其實有冇人搵到水戰龜?

係咪得升齒輪先到高cp...
差成百點打寵都出唔到咁高喎...

刷超稀有ge 4-5星技ge pkm, cp會特別高
一切睇運

卡左好耐係格拉格拉

幾多cp?

620
但捉極都係55x就盡
4星鬼斯仲低cp
鯉魚龍同水戰龜都係咁上下cp

有無圖望下隻格拉格拉關卡

升多左下cp齒輪都仲差緊2x

自膠
尤基納

呢隻尤基納黎ga, 念力, 拎一支spoon
升下cp就ko
一係刷火系
我覺得火系真係幾多4星技

Cp都未夠打條鐵咩

4星5星個Pin到有，齊三主

4星鴨嘴火龍戰隊
好似仲有雷系招
單係火就見過有3招

一click 開箱就hang 機
重開隻game都係咁

del 新石

o.....無事了
隻game咁多bug

之前無，更新後

D鑽石唯一嘅用處係咪就係秒開石
好想用哂佢

現在呢一刻, 係
將來就唔知了

每日登入啲加工卷係咪full左就拎唔到
本身今日有3張但拎唔到

10張就full
所以用到7張以下就perfect池

我又係咁

石有咩用

你講鑽石定係礦石？

鑽石

而家只係用黎加速開礦石

跪求鯉魚龍位置

官方公告話暫時要重開GAME入Challenge先再入返礦石至冇事

出3隻4星種子比我但冇一隻夠cp開水箭龜

試左真係得 thx bro

齊

原來close group比唔到直link
入面齊4星以叔關卡位置

屌你唔好再垃圾d

有ios未？

開左圖先，總有機會刷
而家刷都係低cp

未…

卡係1490

你用an機咩

係電話/App台行走江湖 雙修係必需

刷鯉魚龍好似冇水箭龟咁好？
鯉魚龍冰技冇齒輪…

debug完成晚冇出過紫石

又好似係

CP真係浮雲夠分開左富迪關，廢事刷蟲技用左隻CP得1300嘅咬住水箭龜去打
都係輕鬆打

嬲嬲地裝燃番v102版本，d稀有礦石即刻變番刷半個鐘就多到唔要
之前更新左103刷足一晚都無一舊

1星技cp特別低

多數關卡只要夠cp就夠打

i mean 長頸鹿

同佢個要求差300左右

踩踏係超好用技能
我承認了
下隻打2000cp boss

+1....而家捉怪最高先得133x cp...升齒輪又貴到仆街

完全無育成真係頂唔順，隻隻都用完即棄，個concept同pokemon呢套野完全違背....，del驚算了

隻game個設定真係好撚奇怪

打完最尾2600隻噴火龍就無野玩,
玩狂刷CP 刷3000以上,
但第1名都係得250石...
1粒紫礦都開唔到,
個ranking 都廢既

屌 仲未有IOS 講經

刷齊所有pkm 5星技
(跟住下個島用唔返)

出左水箭龜

呢個有用

係咪我冇更新,
連出幾隻4星都冇過上限
上限1322, 4星梛樹獸都係得1322

運

打到富迪二號機了

睇黎又要等多一星期

有update，應該係fix唔出紫石嘅bug

逼人update上1.0.4了
應該只係fix太多齒輪會hang機bug?

可能紫石少過1.0.2

見到有個月包30日移動速度+20%

少左好多

各位連動nintendo account時有冇問題
唔知點解我連動唔到......

咩機型

紅米note

刷1.5個鐘先1粒....

原來佢係用衝浪強化, 即係卡美龜個d都得

Ios苦主區

日日入呢個post就係睇幾時有得dl

變左日常

上年我就mon住個switch pokemon quest post
mon咗成個月先出手機版

Pokemon Rumble World (3DS)

仲有大把野可以移植過黎
d野應該出到1-2年以上啦掛?

有排出啦 2星期先換一次地圖
再遲d劍盾都應該有
前提係要keep住update

唔好好似Shuffle咁終止開發就得

想問下唔夠CP開boss關, 而自己手上有5星關卡, 係咪就咁狂刷5星關就得, 冇必要用毛開新關?

睇你隻boss咩屬性啦,
無理由打水你刷隻火,
如果你有隻屬性克到boss又高CP咪刷5星關,
不過你個5星關都可以save 住先

關卡左上角有個lock可以鎖1關
我前幾日先識鎖住1關唔畀佢洗走

有咩方法刷錢刷得快啲

1場得50-70

卡咗起呢關

6月5號最後一日噴火龍島
之後會轉新島

屌你老母，4星技有冇咁難刷呀
捉左成100石水箭龜都冇招4星

100隻以上, 差唔多啦
reddit好似有人300隻都未有
運氣GE野就係咁

點知道而家嗰關係幾星關?

幾多星只係個boss響地圖上稀唔稀有
唔會影響你捉到ge pkm有ge技

有呀
不過唔係水屬技

巴打你仲慘

爆機之後刷咩好?
水戰龜打3000CP大會?

活動完嗰日ios有得玩未

刷5星寵衝第一名啦

1030卡左好耐

差最後2關

有無人覺得更新完之後4星同紫石跌少好多

以前30分鐘1粒
而家1.5小時1粒

即講即刷到隻夠CP

第1隻5星技
蛋蛋!

每日係app store都未見有

一隻都冇見過

俾個洞名呃左

更新完好似出金蛋機率低左咁

我反而覺得高左

係紫石機率低左

係
就算以前Wii版3DS版都係咁
不過3DS版有少少故事舖排下

iOS 岀未啊

星期五都無
就要等星期一
apple always holiday on Sat, Sun

有無人已ko到3000cp大會
有無組合推介?

卡喺登入畫面度，入唔到驚

卡咗好耐水箭龜個關
刷極都無耶樹獸都無高cp草屬技

same 棄ed

有冇人知霸王花係邊 搵左好多日都冇

係禍屌 依家先知

有冇人知螳螂係邊

島右下

不過呢招都charge得幾慢
Flare Blitz
damage 32.26797
charge1.46 Seconds
May burn the foe. Damages the user as well.

仲高cp過我隻5星老噴

刷奇異草，美麗花，霸王花仲好

美麗花好野黎
純草系, 3星招又好似有幾個草系招

上面同我講霸王花係右下 我刷左5日都見唔到

理論上打霸王花boss個位置附近會有

啱啱我係人地個氣球搵到 我係個個位搵極都係美麗花同臭臭花

仲有奇異花

未打到

想要老噴

努力

呢張先啱

大會(超級等級) clear
$20,000 get

得返10日仲未抽到SR啲紫石又出少左咁多

開十個鐘都係0.6%?

係，同藍石一樣0.6%
其實用10個鐘開廿粒藍石會唔會仲易中SR

lv26礦石
30分鐘: 好似0個定0~1個
3小時: 1個
10小時: 4個

都係開10小時ga啦

一係中一係唔中, 50/50

而家手上有60-70粒

目標係每隻必殺都升1粒上到lv3
即係每隻要抽到4粒
=12粒強化, 再賣3粒出去=9強化, total 22, 夠數升1粒上lv3

30分鐘又真係0~1
不過睇怕0 ge機會率好高

iOS??

未有

真定假個地圖 我跟住佢刷左成日都未見到奇異花

聽講隻game d地點每1-2日就update

去返你見boss個個位會易中啲

想問下隻game係咪零操作性?

This is TRUE!

唔夠cp又想打贏某d boss就有操作性
仲有每日打大會賺錢都要手動打一陣
其他時間都係auto

相對pokemon quest, 呢隻真係好簡單

等iOS試下
btw任地獄幾時先肯出隻跟原作打法嘅驚係手機

Btw 如果用android玩（link左Nintendo account)
玩左既進度 可唔可以係ios link左 account後繼承？

有難度
人地要賣主機switch賺錢ga嘛

水炮攻擊力係高, 但charge得太慢了

唔覺，黎黎去去都係果d位咁

其實只會按屬性分位

希望boss就same位置
而只係轉換boss以外ge小怪組合

一日打2-3粒紫礦都幾花時間

日常 有IOS未

未

終於抽到

想問60分鐘券係最多儲10張？

恭喜晒

真係想棄驚
4*技嘅永遠都係得一個slot

玩到D人嗌棄驚 IOS都未出

由夠cp ko最後隻噴火龍之後
刷咩都無用, 下個島就9成9唔畀你用
刷4/5星技只係用黎打大會/ 愛ge表現

隻game 1星期貨仔就爆到機
之後日日刷紫礦, 等10小時開1粒

我諗住輕鬆玩咋
等10個鐘咪重好 唔洗咁忙

好養生呀隻game

唯一麻煩係要打成個鐘先有1粒紫礦
以前半個鐘都出到粒

其實點用第2部手機玩返同一個ACCOUNT
第1部機已連動
但第2部機想連動返同一個account就話我已經連動咗, 無得用

差粒SR噴火龍就齊啦

紫礦有4次chance
仲有8-9日, 祝你開到

100格影鏡齒輪用咗82格了
過多1-2日就要開始賣野

當手上有3粒紫礦, 刷緊金技pkm ge時侯
佢就成日出多粒紫礦叫你熄game

巴哈討論區

【攻略】新手常見問題

手機驚都唔奢求佢係地圖式RPG
淨係想要個育成戰鬥系統
Btw又出新驚 唔知果隻可玩性會唔會大啲

Pokémon Masters?
一日未有得玩都未知有幾伏

新game ios係咪又要等多半年先玩得

新game出 可能ios仲未出到rumble

連動咗都係無300 points

回合制有z技
in DeNA we trust

依家有？

未出

又唔知等幾耐 等到花兒也謝了

呢隻都未等到ios啦

出過金波同紫石之後返唔到轉頭

有人抽到噴火龍齒輪未

玩上癮了嗎

焗住熄機半日好難上癮

初中期未爆機
不斷刷金技pkm衝cp

後期爆咗機就打紫礦之後熄機
或者繼續刷, 向5星技進發

有冇人知過新島既話之前捉既精靈會點

教學講咗, 你係小智, 只可以用新島捉ge
舊個堆只可以打大會用

3200閃焰2slot老噴
應該係天花板黎？

吹漲 本身一隻cp 2595 4星熱水既巨鉗蟹打唔贏最後個關
之後上網見人224x cp用3星鹽水過到
之後我用返隻2218cp既鹽水又真係得

儲力快慢都好大影響

呢位巴打日日刷十幾個鐘咁款

唔係啱啱第一隻就出左

跟足原著
由零開始

但係老噴好似冇乜用大會淨係打到啟暴龍又冇剋屬

係愛呀

你啱

咁姐係隻game其實係gear育成

過咗ACCOUNT去手機
之後得返小哥達一隻響畫面
嚇死我了, 之後出返晒本身d pkm
原來未load好畫面

你地3000大會用咩打？

2900 CP火恐龍
其實主要打6隻小怪之後出必殺, 出夠2-3次就ko

屌iOS

好撚歐

我揾個點都揾左好耐

捉咗64隻終於有隻水戰龜係4星技

仲未有？

但係唔係水技，即係要繼續努力

ios係咪仲未有

硬係凝住下一個島啲寵會唔同哂屬性
連今次升好果堆gear都無得用

垃圾ios

普通系一定有招式用到

目標係5星
4星技有成70-80隻pkm了
就黎想掉晒佢地

唉 我屌

出完普攻就defence go up lol?

yes
想要水技

5000 pkm caught, 拎3石
下次係50,000 pkm caught

iOS

不要期待, 悶到嘔

110隻鯉魚龍, 終於出隻4星技
水尾流

爆晒倉, 想要3小時礦石個陣
就同我狂出10小時

等10個鐘能養生

本身用26xx 鴨嘴火龍 噴射火焰過唔到

睇完段片轉用大鉗蟹 落石 21xx cp 又過到

放工開粒3小時
3小時之後開粒10小時訓前

奇異花 + 椰樹獸 (紫色POINT)

可以鎖咗佢

如果有2個鎖就好
我另一個鎖緊: 水戰龜+鯉魚龍

仲有個洗走咗: 全個圖都係鴨咀火龍 進化3隻齊晒

有無火伊＋噴火point

實有ge, 末搵到咁解

依個point我都搵到
利申打到尤基納卡關

刷出4星就夠cp

呢個5星pt 勁早有 超佛心
但鴨嘴火獸配招好廢金蛋先有用

因為鴨嘴火獸3星技係無火系

刷咗幾隻唔夠攻速次次差幾下

屌佢老母出咗隻超能鴨嘴火龍俾我

4星技算最易中火系ga啦

卡水戰龜
打極都唔夠cp

開閃耀 明明寫出4粒鏡像 但係有時會出得兩粒？ 有無人都試過咁？

頭先出小哥達x1 卡尾龜x1…

洗鴨嘴火龍 好似最易

未試過

下次再開我 cap 圖同錄低佢研究下

屬性相剋打唔入喎

啱啱過完尤基納又即刻卡火伊

打得入呀 但要就位 打王個陣盡量掃埋小怪去儲氣出鏡像

係最後既老噴先要用返剋屬打 之前全部都無理屬性

每過一關都會卡cp
要你刷一隻更高cp ge pkm
夠cp先開到新boss打
loop到最後隻噴火龍為止

v1.0.5

IOS就唔洗等啦
我覺得最快都要6月5, 6月6先有
直接開新島

更新左啲乜

雖然隻game好on9
但唔知點解會有種上癮既感覺

fix minor bugs

每分鐘開扭蛋
個feel完全係開扭蛋一刻
特別係金色扭蛋, 唔知會出咩技呢?
4星? 5星? 1洞? 2洞?

結果係5星1洞兼錯屬

第一次打3000大會 比想像中易好多
特登留左隻冰牙鯉魚龍打肥大 又幾好喎配埋妖精齒輪技

冰好似剋飛行?

剋龍 剋飛行

但係範圍細 清唔到哈古龍

反而我用20xx 大鉗蟹 落石 仲易打

所以踩踏好好用, 蓄力放一下清晒, 再出必殺

ios仲未有？

應該要出下一個島先有
即係6月5 / 6月6

係 清怪慢 但儲完第一波之後留魔法閃耀清都ok
比較好笑係刺龍王好似無龍系

啱啱刷到大呆獸有踩踏 又真係幾犯規

2階黎未係刺龍王

高攻, 蓄力時間唔長, 蓄力大範圍

5星技都無咁好用

卡左水箭龜好耐
點搞

刷隻草系打

中金蛋水戰龜
開蛋一刻.......登登登登......
普通系技能, 2315cp, 4星

reddit有人捉咗20,000隻鴨嘴火龍
cp+50
仲有得升
CP+51 要捉多2,000隻

+得咁少好雞肋

出ios未？

6月5-6 先有可能出

呢關值唔值得釘住佢

前面有咩細怪

公廁幅

綠色點
想打河馬王既巴打可以搵下

中埋老噴SR，放置play

刷到好灰 160隻水箭龜都未有4星技又未中到水箭龜sp
咁耐以黎5星技得蛋蛋 雖然都有2800cp

iOS收得皮

清楚知道iOS 收皮咁滯
一早用我老豆既android玩住先
到時iOS 出左即刻data transfer

6月5日14:00 應該會轉下一個島
已經開始打夠4粒紫礦就停手熄game

最尾都係用椰樹獸踐踏踩死佢

我出咗公廁蝠 熱風

呢招真係神技 用埋儲氣齒輪會更爽

儲氣齒輪有咩用?

儲氣攻擊攻擊力up

完全無升過

平過屬性齒輪好多 當解任同試新野咋

IOS點呀

等後日

我屬性全部升到10LV就算好撚貴 之後再算
升左個快攻比條冰牙鯉魚龍 係打得快左少少幾過癮

40萬錢等聽日

公廁蝠 同大口蝠都中咗 Brave Bird…最慘係5星技打落都唔夠3星踩踏大力

因為踩踏(Stomp)做壞咗
52.62795 Damage

你個Brave Bird得28.73175

如果你隻蝠中其他5星技會勁過踩踏ge
可惜你就係中最廢個招5星

第一次見到5星 我呆一呆 實測完真係…

仲有招熱風既…

我相信隻game終有一日可以用錢/道具去洗技能
不過首先要經營到咁耐 + 仲未棄game

係咁諗啦 所以而家無再用鑽石了

以後所有島都刷隻有3星技踩踏ge pkm
高速秒卒再用必殺輾過去算了

我仲有隻火伊…

Flare Blitz 32.26797

我火恐龍都有呢招
但收招慢, charge慢
結果用返小火龍/揶樹獸 踩踏算

4-5星完全係為咗呃cp開關用

bookmark咗成90隻pkm
聽日就要掉咗大部份佢了.......

離哂譜 cp 高又唔得好用

我得10 隻到咋 淨係留5星 同有愛既

愈高星 = 愈稀有
稀有的廢技

暫時遇到最正常既係 蛋蛋既Solar Beam (111.3908) 其他都係垃圾

你都中幾多5星
我已經懶到唔刷了

完主線之後未出過一隻四星boss

中垃圾 仲灰過唔中

我金波全部都係小怪出咋

me too
始終小怪捉得多, 中4星機會都多D

點解可以個個都傾緊5星
我連金波都無乜
或者夠膽死可以金波出隻得千八cp

歡迎黎到刷星地獄

聽日大家齊齊做小智
一齊刷

齒輪可以繼續用又唔太大問題 都係刷一招技就 auto 架啦

正確
刷一招技: 踩踏

日經:ios係咪仲未有？

tomorrow 2pm should have

Thx

等到頸都長埋

終於畀我見到紫礦
開1個伊貝, 1個卡美龜, 無啦
消失咗2個....

但又發現獲得順序係:
伊貝, 伊貝, 卡美龜, 伊貝

想問下隻驚睇技勁定睇寵勁?岩岩玩仲摸索緊

cp = 攻擊力
招式 又各有大細力之分, 仲有charge time長短分別
再加埋屬性傷害, 剋屬又會痛D

神技: 踩踏 Stomp
damage 52.62795 (高過50都叫勁)
charge time 0.86 Seconds (低過1秒都叫快)
charge 攻擊又大範圍

再望下同一隻小火馬
5星技....
Flare Blitz
damage 32.26797
charge time 1.46 Seconds
仲要打得慢, 範圍得前面少少

THX

唔肯定係顯示錯定點 我之前都試過 但係之後數返又有4隻出

似係顯示錯咗

仲諗住顯示唔到, 入去會有SR畀我ga嘛

灰左 出多左個SR噴 仲未有水箭龜

隻驚有冇得進化

聽日先有得下載？ 港ios定日ios?

聽日就係我地班ios撚翻身之日

希望有, 唔一定有

1.3MB data....

無更新檔,無得玩

仲未有

好多卡美 係無出水箭龜

冇噴火龍

就轉圖 究竟出咩呢

IOS???????????

卡美儲到多左70個碎片琴日 all in 左賺返黎個啲石同券都未開到 垃圾驚

啟暴龍！！

小智開始
放工7點先有得打

大會無變

IOS 2點都未有

use android play ba la

啱啱打完 大會繼續用之前既寵

上個島d精靈變晒倉管
頓時覺得之前付出嘅時間好無謂
唉

快啲中啟暴龍

小智表示…

每2星期一隻新game

ios.....

DEL GAME

受唔住小智玩法了嗎?

好想要

諗起樣野
龍系好似剋龍

咁中到SR啟暴龍齒輪ge話
應該可以EASY ko啟暴龍

噴火龍島

Prepare a Pokémon with CP 2530 or higher

啟暴龍島

Prepare a Pokémon with CP 2755 or higher

睇黎每次新島個cp都會上升....

點解仲未有iOS

因為佢真係唔想賺錢

快啲刷龍系打天下啦

刺龍王由頭刷到尾

今次刷刺龍王抵玩?

有水 有龍招 應該 ok

不過我用緊長頸鹿 繼續踩踏

係要刷到靚技定點？尋日先開始玩

犯規技能:
普通系 - 踩踏
一用上癮
其他就剋屬打痛D, 2個洞畀你放2粒齒輪加CP衝過關卡CP限制

每隻技都拎去試下, 好快就知邊D好用啱自己

但係例如刷水系會唔會有招普通系既技？

妖精都剋龍

請問幾lv先會打到4星技

運氣問題
好早都可以有 但隨著你升上去就好快無用

關卡boss太低唔會出
好似ko到20幾之後會易d出
不過我搵唔返reddit個post
有人破解咗隻game有個file有寫

要刷高cp收集, 爆機先再諗啦

係咩我6LV定7LV已經出左2隻4星橡實果

呢頭講完, 就見到金蛋橡實果

iOS有未?

未, 仲諗住佢一轉島就有

金蛋好似出得多左 已經4隻
不過我覺得+記得前期係多D後面開始刷個陣就唔識出

出埋晒D低CP金蛋畀我
打到12關
聽晚繼續
lock咗關刷boss, 為了踩踏

我都係12 搵唔到太陽伊貝

我搵緊叉字蝠

BTW 新地方可以改名好好玩

lock 左刺龍王 刷定龍屬畀啟暴龍

開頭 開到5星圖叫蓋歐卡水岸第一下嚇親
心諗做乜咁早有5星 雖然都估到係刺龍王

見到5星我都嚇一嚇 明明連續都係出1星 突然跳上5星

再開多個島 又可以開位就真係要扔寵

下原來轉島唔會玩得番舊島架?.....仲未玩到捉老噴喎

有齒輪打得快好多反而要開圖鑑慢左

呢個真
cp無初玩個陣卡到咁犀利
應該去到最後又會卡, 又要刷4-5星技高CP pkm

根本d人個個都亂咁改名呃人

已經打到耿鬼了得返9關

我都想打快d
一日打得2個鐘
返工無得偷打

我都係耿鬼 但係仲搵緊個對男女進化

我想問［I/A]個I 係stand for 咩

btw 今朝開完首抽 醒哂

出黎啦 啟暴龍！

除咗麒麟奇仲有冇邊隻有踩踏
每關boss得一隻刷到唔想刷

打幾多隻怪先儲到1次必殺?
噴火龍8隻
水戰龜6隻

無留意咁仔細 我繼續係有技就開 無技就儲氣

得閒數下
打大會係有明顯分別
因為開場得6隻小怪, 復活又係6隻

唔剋屬用水戰龜好似正少少
用噴火龍真係慘,
水戰龜出咗2次 (6+6隻)
噴火龍出咗1次(8隻), (已打12隻) 爭4隻先出到第2次

我想要齊所有SR呀

6隻 仲要個距離勁遠 由 screen 底可以打到去 screen頂

或者咁講一入boss位 就開技 可以打到 boss再後少少

踩踏

小呆獸

麒麟奇

stomp
)
gen1

gen2

Girafarig Cave
麒麟奇boss + 小呆獸 小怪
刷踩踏

前方1001注意